有無手足打機輸左好燥底

打LOL燥到打爆左幾個KB

飲啖水冷靜下啦

今個星期solo/duo未贏喎

因為你廢囉 又想賴隊友？

係呀

唔玩對戰/競技類既咪得囉

試下玩DS系列 應該玩到唔識燥

睇玩咩game同點輸法囉

燥到打老婆

之前成日會燥，但都要睇玩乜game，
所以近年玩啲coop打怪game，
99下算

最鍾意屌隊友

仲有無

連輸幾埸真係好撚嬲

慘

唔玩rank

打ng好似好哂時間

玩FIFA輸D ON9波會好燥

打FIFA 爛左3個手掣

mhw比怪打死好嬲

開rank troll返幾場會開心返

fifa用手制車爆個電視

試下打自己 輸左咁撚廢

岩岩又輸
屌佢老母

咪撚打啦
根本連輸就唔應該再打

玩吓all for one咪算囉 ranking呢啲嘢晒時間

今日輸撚左7埸